有冇人近排download返瘟疫公司黎應節

改咗隻病毒🦠名叫武漢肺炎，好頂癮
係中國開始散佈，仲要散得超快
一開始係咁抑壓住啲有嚴重性嘅病徵
但要一野升爆致命性
但冰島同加拿大好難傳染入去

可唔可以玩到淨係支那爆死哂但唔傳外面

除非支那鎖國

好正

玩困難mode傳染咗支那先

支那爆到全紅

2020年8月9日嘅中國

Top10

中國政府開始崩潰

App Store 要錢down喎

買口罩買到8蚊港幣都俾唔起？

排第一

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

[url][/url]

有
冰島加拿大點寒冷同富有好快入

Steam 4折，$40有找，去到28號

想問手機版可唔可以下載mod